［721］HOCC: 上環中槍義士有基金幫助中，請放心

義士可能死亡D POST唔好再推喇
人地生勾勾呀，早日康復

頭先開錯台，開過。
義士可能死亡D POST唔好再推喇
人地生勾勾呀

義士可能死亡D POST唔好再推喇
人地生勾勾呀

推！！！！

Push

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

幫推！！

義士

push

早日康復！

推

人手置頂

點可以放心

革命基金

天佑巴打呀

pish

btw比速龍生吞於警群中嗰位義士又咩情況

試下上去問Hocc

早日康復

HOCC都關注緊義士，我地重係度分散注意力做咩啊

佢一定吉人天相

天佑義士

頭先聽完live放心少少了

義士早日康復呀

推出去

唔放心，點放得落心喎

推
要早日康復

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

心靈上可以點幫佢地

真係要多謝hocc

謝天謝地

願巴打吉人天相

咁就好

一定要大步攬過

幫推

全力大推呢個POST

多謝基金多謝HOCC

傷成點？

今晚訓得著了
義士快啲好返

好消息!!!!

有消息

push
幫手課金

好消息 無人理

推
大家冇確實消息唔好自亂陣腳先

推！

有冇人知點捐錢

早日康復 好好休息 無事既繼續上

運動轉捩點[元朗恐襲]

從來反對派都冇當義士係condom 真正當condom個d係坐享其成嘅中立 冷感分子呀 宜家係元朗恐襲令佢地感到殺到埋身 而唔係上環呀

屌喇星仲推緊義士可能死亡D POST
人地生勾勾呀

60幾頁做乜撚呀

推你地上熱門, 唔熱門都最新
五大訴求去撚咗邊呀屌你

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

義士宣言：不排除成立臨時立法會

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

屌

推俾班盲撚睇

盲撚睇啦你老闆

群策群力

好

仲推緊義士可能死左個post真係屌鳩你
入面一早有人話佢無事啦
唔追post 剩係留個push有咩用呀
人地生勾勾呀屌你

oush

推！義士不是condom

我無野講

有hocc講出黎已經放心好多

push
鼓舞人心

放棄，屌喇星。
係關心人就追post啦

尋日一早係咁post now段新聞14人受傷，一人留醫，情況穩定，屌d連登仔又唔撚睇，一味尻推

Push完唔撚追post 有撚用咩
到底有幾關心人呀